上過線 但係唔覆你

其實係咩心態
係咪個個女人都係咁？

有事鍾無艷

啲女人都on99

你收左皮啦

我唔係想溝你呀
我真係有正經野唔明先問你咋

有啲女人真係戇撚尻 都唔係諗住溝你 又要扮曬唔覆咁 做乜尻

我都係 明明好簡單既問題 去定唔去
睇完之後過成三個鐘先覆
寄信都到啦 真係on99

排下隊先

同時同十幾個人覆好支力架
體諒吓人啦

開左唔記得熄番姐 試過因爲咁比ex嬲左半日

成班都on99嘅